新的英國護照最終會在3月30日從他們的封面上刪除令人作嘔的“歐盟”字樣

BNO BNO

另類平權

Blue passport

新護照係死敵法國印製
反而之前歐盟嗰本係純正英國貨

諗緊換唔換
而家個本未過期

又係果類 source